快啲突擊第二度

趁大部分犬隻出左荃灣，快啲搵新目標，救手足

行去大窩口，黨鐵入雞場